老貓幾時肯加入熊軍🤔

港股跌到咁
All in 熊應該報到仇😂

唔好上我地船 老貓求下你離開股壇

老貓來緊祝福一隻騰訊已經令成個股市冇運行

佢好似話過唔玩動物

佢成日變陣

安份守己嘅打工仔
隨時一下輸哂幾個月嘅糧
老貓呢d拎綜援就咁多錢去輸

老貓真正身份係IT公司CEO,咪比佢呃老綜嘅形象呃到